機電工程處-助理屋宇裝備督察

有冇人有消息呀？

我冇

我有

師兄邊日in呀？

今日

假膠

冇

有

邊日in?

巴打有得in?

同問 就in

Push

好似話街外人唔洗諗

完
皮已收
背晒架構 記咗好多條例
點知問嘅野以為自己in緊師傅

又有新post啦仆街

你要明白是內定的

睇錯係房署嘅sor
但係咪一樣街外人收皮
有冇機

賤過狗呀

咪一撚樣

華人社會就係咁 一係就從底做起 一係就唔好哂時間啦

姐係學師上？

對 做到Ai 既 9成 親生仔

唔太關事
係問d野九唔搭八 讀書做野都未見過

真係呢 睇黎你唔明 留左名既人考你1+1 街外人咪問你2x2 同埋就算你識答哂 你都可以用大把理由西你走 ...例如無禮貌 串咀

但好似都聽過街外人入到 果d咪好撚勁

Sor 第一次in 咁睇黎我見識少 黑暗成咁

傻既 100%識人 其實你唔好以為而家立法會d 人on99 痴哂線 入面d人其實真係咁樣 陳帆 係前機電工程署長

EMSD不嬲玩法都唔同housing,師兄呢套只岩in housing

Absi問工序 唔係應該都算正常既咩

入ws先考absi會唔會咁做易d

上網搵唔到interview相關資訊嘛
問埋晒d讀書無學過 做野無接觸過嘅野
真係當見識下

例如呢？有咩問題特別到咁

依家先ws會唔會太遲？

其實多數都升自己人, 背幾多都無用, 問到你唔識答為止. 仲要bs 位, 風火水電lift 都問齊

你知到個架構就點就會知答案

點解 重會有人信香港重有制度 留意下新聞都知香港依家係人治社會

比d switches breaker我舞
玩野咩

係就晨早失業了

師兄，你真係唔識玩架喎
仲以為有咩咁難，連實物都唔識

唔識就唔識架啦師兄
讀本行做私人工本行幾年 仲可以點自學先

咁啫係你唔岩做inspector囉，做返文件啦
Absi要行site要收貨架

聽落人地唔係玩你
咁的確除左識例 行site睇安裝測試
做呢個位都要睇埋物料
比幾隻掣你你就投哂降唔識答
你都係努力去做工程師好d
呢個位咁低級唔啱你
就算比你做到都比判頭玩死你

想要有滿師紙嘅人吧

幾錢個月？

真係唔算玩野啦 做sup仔見實物 consultant 批料都識
聽過有人問游泳池沙缸 又問點做solar hot water 依d就真係舉得手 同呀sir講你都玩到咁 我走先啦 唔好哂大家時間

而家唔係佢問我個掣係咩功用我唔識
而係拆散拆爛晒成堆掣叫我砌喎
我都對過inspector
唔會走去開你掣櫃
逐隻掣拆開黎睇叫做收貨掛